手持100澳元 人在香港

下星期宣布廢左100澳元咁香港既銀行會唔會幫我換

咩廢咗澳幣？？

樓主係咪睇得多D 窮國家新聞多

我一張都無
換唔翻攞黎留念啦

話考慮啫，吹水居多
樓主驚嘅咪快啲去找換店換撚咗佢囉

係